氹到自己鍾意嘅人笑真係會特別開心

嗰種感覺好難形容
但係已經好耐冇試過

又post 樓主出bug?

同意

我係樓主定你係樓主

但係我唔鍾意你

我明